有冇人準備跨年去日本買福袋

一齊討論下有咩好買
之前去過幾年買左覺得幾好既:
男
Adidas (一袋勁多衫)
bic camera/yodobashi 岩用既電子產品
Apple (可惜取消左,舊年開始改送Gift card)
女
INGNI
earth music&ecology
CECIL McBEE

簽完2份德國聯署 完? 仲有1份呀!
得6xxx/50000

仲有呢份德國聯署完全冇人簽呀！今日deadline!!!!! 上次簽過，今次登入就簽到！

你覺得平=好
但有啲人係想要買到心頭好先=好

上年去左買adidas originals幾正
今年再去

會唔會分碼

有S/M/L

不過好似冇分男女

original好似剩係得男裝
普通adidas就男女童都有

你係日本邊到